林鄭區選的陰謀 抗美妙計：建議中國設夏威夷民主及人權法〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話29號同10月1號應該唔會有暴力鎮壓

不如快過政府整定個11月24日選舉宣言先

蕭生懷疑林鄭使奸計，專登話票站被包圍就取消區議會，實質係啲建制見自己處於下風就搵人包圍票站，等大家都無得選，輸打贏要

從林鄭對話會之後警方的行動來睇，呢個推測是合理的

尋晚睇立場直播，有人被警方搜袋，記者叫警方唔好遮鏡頭，個差佬居然行開
聯係71衝擊立法會的事，估計中共應該不想十一的時候出現大規模衝突同流血，否則就變成義士紀念日

吳志森有個更詳細的分析

今次真係黨指揮槍,
黨希望國慶日子不要出現流血,香港警方立即一改作風,雷厲風行落實黨的方針,充分體現了香港警方如何對黨忠誠

區議會投票那天最好早上就快點去投票，唔好等到晚上先去，怕7婆慍人攪事，令到提早關門就慘啦！因為往年建制派的支持者(公公婆婆)都喜歡早上去投票，如果他們早上投了，7婆中午或晚上借有人打鬥事件，然後令到票站提早關閉，咁我們就輸慘了，為了萬防一失，早上就要去投啦！7婆太毒，不得不防！

嗯，呢個都係吳志森分析
多謝總結

頂，蕭生果然係燈神

蕭生咁講都係想多啲人出嚟啫，蕭生無做錯到

講真，蕭生畀左膽我先敢出
我唔常出去，多數做鍵盤戰士，今日真係幾恐怖，周圍戒嚴咁，差d返唔到屋企

講開又講，
d黨鐵開下停下，架車停左響度，個腦浮現721、831的恐怖畫面，未試過等車係咁恐怖，無啦啦停左又唔知咩事
落左旺角東又見到有防暴，遠處d電筒照下照下，慢慢逼近，周圍搵車搭，的士都無架，全晚好似逃亡咁
今晚聽蕭生定定驚